冇人有最新18區排名

呢2個月好多地區開始出黎搶票
好難選擇

無聊

你最有用

揸車巴打應該會一致投黃大仙一票
尋晚龍翔道啲rb癲撚到

琴日發夢係現場 D RB多到數唔清

18. 大埔

兄弟爬山 各自努力
搞個排名出嚟
講到邊區啲手足出多啲力咁
好容易分化

日日唱歌

紅土？

大埔一定唔會包尾
你還有南區同離島